如果 GME 大股東重唔減持，我會覺得好奇怪

依次機會可一不可再，佢地賣5% 出黎，就等於半年前係 GME全盤投資既錢

gme股東緊係咩都唔做啦

reddit 見到有人分析話因為就出財報
所以 insider 法律上唔俾咁做

GME 呢幾日係quarter end. 條例上係 quiet period唔準出聲

因為內部大股東持有既係限制性股票

宜家太大獲，講緊成100億美金數目上落，等美國政府出面講數拆掂佢

其實出現了
不過一直被無視/唔當一回事

佢哋出手咪益撚咗華爾街幫人

正解。
但我見人話 blackout period 連發新股都唔比，
我理建blackout period 可以發新股，只係insider 唔可以買賣 only。

我都覺最後要政府出面
根本就解決唔同dead loop
冇一間機構夠錢賠比你

政府更加唔會一股賠3000美金比你

減持來做咩
坐住貨等SS等做首富

你班散戶識SH，股東就唔識SH?

Blackout period啊大佬

新手想問：如果日後有公司比人沽空，間公司再搵人去wsb吹風叫人做返SH嘅動作，係咪會出現下一次嘅GME戰役？

正常應該at the market 配股 不過今次一配散戶可能屌鬼

有人話一到2/1 可能GME有宣佈 例如新計劃

又bailout

如果依家公佈轉營網上平台加回購股份
咁就夾撚到上火星

咁你覺得政府會出咩招解決而班人又服先

根本佢唔係串77話人買左果D都係傻仔
就團結唔到堆人啦

我都唔知 根本解決唔到
最後可能會變打官司

但班大戶比錢GME班人應該收賣到啦 佢地有錢成咁

比多d錢出黎收賣 總好過破產

沽到100% 先

Insider 係包括基金佬？

你估仲得唔得？
但我相信會有奇才諗到新野
但一定唔係連登班散水撚

佢好似係上個月底已經賣左, 係而家先公佈

YES 12月已經賣左

有冇講邊日解禁

終於有人道出重點
賺就多數賺，但唔該唔好再ff咩32857

上個月賣，而家咪㧵晒春？

印銀紙找數

驚空頭唔死

果班人而家實dum 晒春

最多嗰間都唔過14%散戶加埋都有14%

你散户放出黎郁唔個價就話者
佢渣住成手貨點一次過擲出黎

好似未計Mutual Funds
真係搞到系統既 Mutual funds 政府出聲佢地都可能都要低水放 始終GME佔佢地成個portfolio 好少
無謂贏粒糖輸間廠
果度都佔GME 流動shares 50% (from CNN data)

係32857先啱

哩個時間點可能回購？

幾多錢唔係問題
問題係Deep State唔會比你班散戶開先例贏到佢，動搖佢0.01% controls 99.99%嘅潛規則
所以今鋪真係睇下DS會做得幾肉酸

14%你一個機構其實好多
華爾街班人你估真係frd 底咩
睇對家死最開心

揸貨班大鱷可能仲狠過全部散戶

以後應該未必做超過100%既沽空啦
你問得依個問題姐係你仲未明玩緊咩

可能以後SIPC會限制股票沽空比例
市場沽得太多 券商有貨都唔準借比人沽

有幾間應用係 hold 緊 passive etf 所以未 rebalance 都唔會出貨

咁貴邊有錢回購比Elon 收購就有份

Black date到三月咪講左幾百次

同行如敵國

點止百億

漏左一個 拆股仲爽
拆到變penny stock 每日幾百%咁去

好有可能有中國 D 大戶/CCP 追擊

保時捷單野咪就係咁 夾緊空頭就爆消息收購 結果上太空